咪幫襯進行緊大減價嘅酒店

雖然呢個係酒店推廣策略，但依家佢哋見無乜大陸客入住就諗住吸引我哋住一晚/食飯。家陣當港人係Condom？假如大陸人多返就放棄港人，用完即棄。

總之點都好，一有酒大減價就要罷幫襯

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

酒店

最後寫快咗

推

本地人幾可會住酒店 酒店就係面向旅遊業
問題係果一間酒店做開咩人生意多(咩旅客多就做咩)

本地人都係食午/晚市自助餐，點會入住

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線